點解啲中年人永遠都係咁諗野？

永遠一到呢啲關頭
總係會聽到啲中年人(包括好多人嘅父母)
係咁屌：
「行最前嘅人一定係有收錢啦」
「一定係背後有人比錢你地搞事」
「唔好比人煽動」
「人地背後有勢力支撐比人拉左都無事」

由細到大，學校都有教我地要有社會責任；
做人都應該抱打不平，鋤強扶弱
點解大家愛香港愛自己嘅地方都要比人冠上罪名
好唔甘心

求下大家：

一定要加油，打贏呢場杖
我愛香港！

利申翻先 上面都係發開口夢講嘅